
\documentclass[10pt, a4paper]{article}

\setlength{\textheight}{24.5cm}
\setlength{\topmargin}{-18mm}
\setlength{\textwidth}{16cm}
\setlength{\oddsidemargin}{0mm} % marge gauche (im)paire = 1in. + x1mm
%\setlength{\evensidemargin}{-5mm} % book : marge gauche paire = 1in. + x2mm

\setlength{\fboxsep}{1mm}
\setlength{\unitlength}{1mm}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}  
\usepackage{latexsym}
\usepackage[francais]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{natbib}
\usepackage{color}
\usepackage{textcomp}
 \usepackage{lscape}
\usepackage{accents}
%\usepackage{ulem}
\usepackage{soul}

%\usepackage{hyperref}

\input{./TD_fluides.macros}
%\input{../mymacros}


\newcommand{\e}{\mathrm{e}}   
\newcommand{\dd}{\textrm d}      
\newcommand{\im}{\mathrm{i}}
\newcommand{\dpa}[2]{\frac {\partial #1} {\partial #2}}   
\newcommand{\ddpa}[2]{\frac {\partial^{2} #1} {\partial #2 ^{2}}}   
\newcommand{\dto}[2]{\frac {{\textrm d} #1} {{\textrm d} #2}}   
\newcommand{\ddto}[2]{\frac {{\textrm d}^{2} #1} {{\textrm d} #2 ^{2}}}
\newcommand{\mytensor}[1]{\accentset{=}{#1}} % needs \usepackage{accents}

\newcommand{\exofacile}{$^\star$}
%\newcommand{\exonormal}{$^\star$$^\star$}
\newcommand{\exonormal}{$^\star$}
%\newcommand{\exodifficile}{$^\star$$^\star$$^\star$}
\newcommand{\exodifficile}{$^\star$$^\star$}

\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage{hyperref}


\input{TD_Options.tex}

%\newcommand{\Archives}[1]{}
%\newcommand{\comment}[1]{}

%\newcommand{\rep}[1]{}

\graphicspath{{./Figures/}{./Figures_Fluides_L2/}{../FIGURES/}{../LANTURLU/}}

%\renewcommand{\thispagestyle}{}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}                                          
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}

\noindent
\textsc{Universit\'e Toulouse 3 -- Paul Sabatier \hfill Ann\'ee universitaire 2024-2025}
\\
\textsc{L3 M\'ecanique \hfill M\'ecanique des fluides}

\vspace{1cm}

\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \hrule height 1mm
  \vspace{6mm}
  \textbf{\LARGE Exercices et probl\`emes -- Mécanique des fluides 2}
  \\ \vspace{5mm}
  \hrule height 1mm
  \vspace{2cm}
  \includegraphics[width=12.5cm]{Lanturlu_Magnus}
\end{center}

\vfill

\VersionProf


\begin{flushright}
   \large{\textsl{Equipe p\'edagogique : \\
      D. Fabre, M. Sicat, P. Brancher, G. Bardan, F. Moulin}}
\end{flushright}

\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setcounter{secnumdepth}{2}
%\protect\pagestyle{empty}
%\fancypagestyle{plain}{%
%\fancyhf{}%
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}}%
\tableofcontents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{TD_Cinematique}
\include{TD_Bilans}
\include{TD_Inertiels}
\include{TD_Potentiels}
%\include{TD_Chocs}
\include{TD_Acoustique}
\include{TD_Compressible}
\include{TD_ExercicesSupplementaires2.tex}
%\include{TD_Annexes2}



\end{document}





